Macross Delta 第三隻碟1月25日出

等左咁耐終於有要姐Solo Giraffe Blues

嘩屌 仲有得出

要翻炒MF既歌

鑽石星痕美雲版

垃圾到要翻抄舊歌
證明到MD堅係垃圾

屌你要唱mf咁折墮

消費剩餘價值